【理性討論】大家記唔記得6月圍警總已經有黑警帶頭衝

警察高調話比我地知有鬼，目的就係想我地每次行動都疑神疑鬼。佢地咁做都係因為我地呢2個月以黎，堅守住不分化不割席，所以先想煽動我地去捉鬼分化，但我想講其實有鬼已經唔係第一日既事。

大家諗返6月圍警總當日，出去既目的好清楚就係要＂包圍警總＂。冇一個人出到去係第一時間諗捉鬼，而係有＂人＂突然帶頭同煽動在場既人一齊衝入去，當時大家係＂冇比佢煽動到＂。因為大家都知道只係要＂包圍警總＂，而衝入去係破壞左整個行動，所以一開始係先溝通後制止，並唔係一開始佢想衝就話佢係鬼要即刻搜身綁住佢。

而今次我地入機場，唔係普通集會，係要＂癱瘓機場＂。癱瘓機場目的係要令到＂機場不能正常運作，令政府有損失＂。所以我個人唔太認同阻止旅客登機，因為就算佢上唔到機，原本要起飛既依然會照樣起飛，損失既係佢本人，呢個做法只會令人更加討厭我地，真正令到政府有損失既只有＂被逼取消既航班＂，呢一點我地呢2日都成功做到。而其他照常可以登機既旅客，我覺得大家可以派啲傳單比佢地，講解下等佢地知道香港既事情，唔單止係警暴，亦都要包括埋政府冇回應既5大訴求，等佢對我地留低個好印象，返到去仲可能會幫我地宣傳。

講返捉鬼，上面已經講過6月中開始其實已經有鬼，但係一路都唔太影響到我地，因為鬼既最主要作用係＂煽動＂，就算唔係和理非，我相信各位手足都係十分理性，記得個行動主要係要做乜，所以先冇比人煽動到衝警總。而今次班鬼就係想煽動我地捉鬼，令到我地喺未有人搞破壞之前，就主動挑起紛爭要捉鬼，再從中分化。只要我地唔執著去捉鬼，做返好應該要做既野，其實對我地係完全冇影響。

大家都係一齊抗爭左2個月既手足
唔應該咁容易比啲鬼分化到我地

Push

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

Pish

唔好比班鬼煽動到去捉鬼
同埋煽動到你既情緒
我地既目的只係要癱瘓機場

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811
818遊行

推

心水淸

尤其講令旅客討厭嗰part